［沙田］ 警察斥好運中心居民為何睡覺不關燈！！！

【2343 沙田】警察進行清場，在沙田鄉事會路及源禾路交界處，用燈光照向好運中心民居，有女警斥居民為何睡覺不關燈。有好運中心居民在住宅單位罵向防線的警員，包括「你唔冷靜咪會搞成咁囉」、「使唔使咁大陣仗呀」，有女警反罵居民「閂窗就閂窗啦」、「瞓你就瞓啦」後，有居民再罵「閂唔閂窗關你X事！」

死狗乸把口隔住個mon都覺得臭